現在係十一時八 男士我們辛苦了

呢一刻係十一時八
無拍拖既你
無論係讀緊書定翻緊工
今晚注定係屋企on99咁
睇大家Story放閃
同係咁比人問今日有咩節目
但去到呢刻 終於鬆一口氣 知道
聽日呢個世界會回復正常
可能訓前同自己講
有女真係好L幸福

但當你拍拖 壓力又係另一回事
無論你另一邊係20定40
都對你有期望
你問佢
佢實話無所謂唔緊
但今日就係成績表咁
睇下你準備既野岩唔岩心水

你可能話有錢咪得
但比較總係身邊
男士們 我們辛苦了。

有時喺屋企自己一個打下飛機 打下機仲開心過2個人

情人節晨早應該取消
虐待男人既節日

暫時可以抖抖